推到俾留守Poly 入面嘅手足睇到

雖然你地好似係被圍困，但有充足糧食同食水供應嘅情況下，你地其實係有班狗係你間酒店門口站崗嘅遊客。另外，班狗唔攻入去，留守poly 嘅其實係幫手塞緊紅隧，一日唔出黎，一日紅隧都唔會通車。你地先係「和你塞」最高性價比嘅抗爭者，港共政權驚你唔出黎，多過你驚佢。

係一個得自己友嘅campus 入面，一日係咪有啲渡日餘年咁呢? 有咁長假放可以做啲和理非行動繼續你地抗爭嘅鬥志。我淨係諗到以下幾樣嘢，其他巴絲歡迎俾多啲諗頭支援我地留守Poly 嘅手足。

1. 每日拍vlog記錄片
原因：
1.1 有影像，話俾香港人知你地仲係齊上齊落，係唔同時間、地點一齊抗爭緊，圍城並沒有消磨推倒港共政權嘅決心。
1.2 有日期，time stamp，唔怕被消失。

2. 睇書
原因：
2.1 Poly係間學校，人之外書就係另一樣最多嘅嘢，係學校點都要睇番兩三本書增廣見聞同埋叫啱topic嘛。
2.2 瞓唔著，咪睇到瞓著囉。我諗人人都會經歷過睇書睇到瞓著嘅moment。

3. 做運動健身
原因：
3.1 抗爭最須要係體能，有gym room，空地梗係大把地方操練啦。

4. 集呢度各位巴絲俾嘅意見後寫每日時間表，再按計劃執行
原因：
4.1 戰爭講嘅係紀律，謹守執行時間表上嘅項目係一個起點，亦都唔會浪費我地嘅腦汁。
4.2 每日又目標，保持心理質素。

要救手足 聽日要見到大家

拍vlog,做youtuber。
講埋英文，日日快樂出片。
落廣告，分分鐘收入勁過大j

1

2

3

不要絕望

仲有樣嘢分散👮力，要長期維持嗰包圍網係需要好多👮力。

推